垃圾黨鐵 垃圾黨鐵 又再炒 又再炒

只識開比警察 只識開比警察
打乘客 打乘客